關於帶隻貓去睇牙

隻貓今年10歲, 佢有幾嚴重既口臭同埋爛牙
想帶佢去睇醫生, 但係上網睇到好多人話帶老貓去睇牙好大風險
話咁老去麻醉好易瓜 或 其他後遺症
係真唔係?

做麻醉會驗血㗎嘛，而且睇過醫生先俾到意見點搞，拖到10歲先搞已經衰，定係你想佢痛到食唔到先再算